開心速遞（295）歐陽波比 x 群姐 情逆三世緣

cr: KFCCoffee

故事線集數list

本身唔洗死

碌柒

估唔到係聽少咗

Cls

阿龔好好笑

佢熄左收音機

聽唔到

以為會扑

呢兩集真係好撚痴線

群姐

屌你老味

死得好慘

熄左 波比好慘

又殺錯

死得真冤枉

波比認真做膠戲個反差真係好好笑

又好笑又想嘔

柒到

好好享受呢一刻

好好享受埋呢一刻先

波比肯定之前擺款依家番黎搵食突登比啲甜頭佢受下先

清b 民國look

歐陽震華真係好專業

呢兩個

波比好型

睇到好想死

金鎗人

扑左?

點解唔聽落去

波比真係好好戲

阿清

劇力萬均

我究竟睇緊咩戲

無做愛果幕？

編組點做咁到咁認真去拍鳩劇情

好好笑

本身波比唔駛死

咁都忍到笑

走火

真係無線福將

車，以為有床戲添

開咗

叫你開就真係開

on9 明明悲劇劇情但係好撚鳩好撚好笑

群姐殺左波比

唔好逼我arrrrr

易波比rip

屌 直頭開套新劇俾波比群姐擔大旗啦

我叫你開槍呀

咁都唔笑
好勁

中槍個反應

救命好想嘔又好想笑

咁鳩咁做認真劇情

做咗啦
啱先波比攬住咗佢

這就是愛回家

啲台詞

點解會咁架

痴撚線

點鮮會咁？？ 你開槍架呵

淒美bgm

揸左波

愛回家cult片

事後

重口味

頂，好認真

Bgm

波比

*解

愛上左擘姐

波比真係好撚好戲

屌表白

開套情逆三世緣ver2啦

垃圾到嘔 點解你地笑得出
做返平時果啲好撚過啦

好正

Rip

好想嘔

我已經愛上你

笑到停唔撚到

群姐好好戲
一個綠葉可以咁樣同一個一線小生做兩集主角
香港真係得開心速遞先可以

bobby好好戲

屌你老尾點諗得出

超越所有劇集

本身唔洗死架

呢幕起碼NG 10次

波比從影最大污點

好認真咁做

群姐演技大爆發

好尷尬啊

揸住枝槍好有戲

好撚癲

只今より重大なる放送があります。全国聴取者の皆様御起立願います。
天皇陛下におかせられましては、全国民に対し、畏くも御自ら大詔を宣らせ給う事になりました。これよりつつしみて玉音をお送り申します。

好撚嘔

波比果然好戲

咀咀

嘴佢嘴佢!!

哭能左

0080

點解唔索性做十里桃花

可能NG左 幾百次

一講湯泥就忍唔住笑

大小組恥笑開始

轉左大小姐

易先生應該會畀人當係戰犯咁審,好難唔死

“在車站逮捕了兩個人，都是重慶方面的重要分子。”“腦殼去了半邊，眼珠子也打爛，我認得另外一個是我黨校裡的同學，我看著他兩手被吊在鐵棍上，我說不出話，腦子裡浮現的竟然是他壓在你身上幹那件事。狗養的混賬東西，血噴了我一皮鞋，害我出來前還得擦......”

群姐都幾好戲

食飯時間搞啲咁嘅野

認真做膠劇

大小姐笑得好真心

大小姐

bobby巧橙牙

精華係打真軍果part

大小姐笑到

力宏學長壁咚湯泥cut咗

大小姐又魔性笑聲

種生基

小甜甜？

種生機

求大小姐奸笑gif

bobby有啲似pepe

神棍出現

睇咗2集FF

易先生波比

開心速遞嘅精髓

bobby對住群姐點忍笑

tvb cut左

洗唔洗做埋三生三世十里桃花

山伯波比同易先生波比

走啦你

去中銀拎錢

terry每次都補刀插群姐

情逆四世緣

依啲級數除非私刑，如果唔係坐監啫

咁你今世咪要坐監囉

今世要坐監

為左r撈
可以去到幾盡

笑左

群姐死穴=波比
一句波比就可以搵唔少群姐私己錢

收嗲啦你

屌 種生機

有無多d群姐沖涼圖

群姐為左愛可以去到幾盡

大小姐好可愛

呢個世代仲有人信

騙案又出現了

大小姐激死

佢做白淺應該暴動

Terry好可愛

蓮群結黨的愛

Terry蠢過隻

群姐全副身家應該真係好多

群姐有幾多身家

幾草嘢 有幾多

諗起就好好笑

群姐唔知有幾多錢身家

老人家都要爬山

小甜甜種新機

大小姐好緊張伊莎貝拉群

佢駛鬼搲撈咩

明明都咁重口味，
大家都鐘意睇，
美麗無人想睇佢咁痴線既劇情，
群姐就笑爆肚

咁薄

打牌係咪cross花園年華

Terry真係突破盲腸
會坐監

慈雲山

波比d相呢

果啲積蓄係咪波比既珍藏

大小姐好型

大小姐好有愛

大小姐同群姐嘅姊妹情好正

[black]正死蠢[/black]

大小姐好靚

花樣年華

大小姐呢個頭好靚

真 波比

真係波比呀

大小姐真係好錫群姐

屌

楓姐個角色好似我左眼見到鬼呃人風水佬

字幕串錯字

嚟料

Bobby 飾演 Bobby

群姐鍾意見到真正嘅波比啦

今世終於見到波比喇！！！

成個3哥咁

真係歐陽震華 咩料

大小姐有情有義

真•波比

最後真係推咗佢落去

法證先鋒feel

感覺群姐又會害死Bobby

如果佢有殘殺平民或者戰俘嘅話就走唔甩啦

致敬誇世代啦

真。歐陽波比

佢把聲好正

又要死啦

點解會推咗佢落去

大小姐髮型好靚

講出嚟唔撚尷尬

真波比

準備害死

準備碌落山

今世就會

死啦

歐陽晨華 飾 歐陽震華

大小姐呢個髮型靚過平時

再見波比

準備死

愛回家2.0之誇世代

咁醒大小姐

發惡夢

真歐陽波比

Gf able

terry咁醒

等陣死左就神

下一秒

8000蚊

大小姐好野

8000

八千蚊

$8000

咁少錢

tvb：原來你哋咁鍾意睇重口味 我拍多10集池美麗

8000蚊發個夢ok啦

大小姐心諗得咁少

八千大元

群姐身家多過我

八十萬

80萬同8千

80萬

明明平時搵埋搵埋咁多

群姐始終都唔肯為波比付出私己錢

80萬出黎

80萬換8千

80萬大小姐好錫群姐呀

80萬講bobby

佢平時收收埋埋得個八千

80萬
大小姐好好

竟然得八千蚊

平時啲收風plan都唔止啦

80萬

畀群姐啦

以為捐左去

80萬請波比拍兩集

八千蚊
群姐肯定唔止得咁少積蓄

大小姐有情有義好姊妹

大小姐真係好愛護自己D靚

Bobby

A man and a pen

跌落山

今次免費

byebye Bobby

大小姐對群姐真係好

波比講野好似賣廣告

波比極危險

好可卑做廿年得8000

實現願望係咪要加錢

波比rip

線人

慘

Oh my god

死咗

rip

都估撚到

清潔工點會有過80萬積蓄呀

大小姐： oh my god

真係扔左佢落山

以為合照添

咁快既爬得

terry今次醒目識報警

謝波比？

痴線

咁樣就完咗

笑撚死

好彩死唔去

bgm

仲以為真係死

RIP 歐陽波比

客串完畢

波比好撚慘

cult到仆街

Bobby 拍呢兩集都好辛苦

又變返正常愛回家end

片尾個新字幕

平時D情報費去左邊

群姐有咩可能得咁少錢

多謝波比客串兩集！

波比冇死到

呢兩集我睇左啲咩

群姐咁多秘撈點同

歐陽震華----歐陽震華

歐陽震華 歐陽震華

好撚正

梗係錫一啖啦

做媒賣消息好fatfat㗎

唔死得

黎多十集波比唔該

演員:歐陽震華-歐陽震華

好波蘭壯闊嘅故事

美麗仆街啦

食屎啦

睇完呢集 好想睇返跨世代

好彩冇死 咁即係以後波比有機會再返嚟客串

道德解放

譚道德

好似琴日好睇啲

下集

笑死咗

最唔愛回家既愛回家

Wtf did I just watch

歐陽震華 演 歐陽震華

你老母俾狗屌

屌奶星

美你老母麗咩仲美麗

歐陽震華飾演歐陽震華

個預告

cute你老母

自由放縱

聽日又痴線啦

譚道德又嚟喇

哇屌

屌你聽日

道德

譚道德道德淪亡

今個星期敬老週？

pk佢兩公婆
呢個星期d口味

聽日又想點

下集想點

聽日繼續cls

嘩 屌 洗唔洗咁重口味

屌聽晚

譚道德同容儀

下集都好重口味

德哥哥

道德大解放

屌你班仆街最鍾意煲老偶

不了

bonnie:媽媽

頂聽晚

譚生無哂道德啦

呢兩集純粹俾群姐自high

聽日

Cls聽日

聽日好似好正
最衰要去野餐睇唔到

bonnie隨時多個 細佬妹

聽日又要追

道德蓉儀想生多個小朋友？

聽晚繼續重口味

求 See See TVB 放晒呢兩集嘅 NG 片上網

笑死我 道德窩

大勢所趨

嘩屌今個星期咩事

德哥哥好緊火

暴走

一分鐘接近100負皮

milf

唔做返安仔bonnie線 我會call人圍tvb

雞仔 雞女

其實編劇係咪耆齡王嚟

仲播呢啲 打咗幾晚J喇

屌你。又黎喇

cls

今個星期都CLS

屌你老味集集驅風

屌 又老野 編劇少女唔鋤愛阿婆

聽晚又做咩
今個星期係咁cosplay嘅

個樣好撚正

娥姐真情逆三世緣都好睇

笑到頂唔順?

好正喎

聽日到譚道德，日日咁重口味點頂

呢排棋靈王做左編劇？

編劇到底受咗咩刺激
群姐波比之後又到譚道德

安bon 不了

TVB用高質劇情對抗野餐

驅風week

編劇唔好再隊草啦，會死人㗎

我最期待嘅畫面出現了

聽日又笑撚死

旗靈王？

真 首主題曲都好好J

而家集集都咁撚正既

高質呀
下集都正

金城安令佢無哂道德

容儀 道德大解放

我估星期四輪到吟根同陳師奶

點解片頭主題曲冇安邦得安凌？

00安仔美麗3P

係咁換造型 仲辛苦過擔正

波比今世都差啲比群姐害死

聽晚道德夫婦 星期四 威根

但希望大家都會出
返去先重温

編劇肯定係棋靈王

一集重口味過一集

你係咪好想要負皮

搵埋鮑姐拍 召喚耆齡王

我屌又玩重口味

碌落街食飯
好日子唔live

呢啲先好睇

圖3隻腳呃到下人

編劇係咪想刷一週收視點

聽晚去野餐
開心速遞幾時都可以翻睇

上面對腳幾白滑咁

正呀 密實假正經

蓉儀你曳曳啦

多謝波比！呢兩集睇得好過癮

我野餐緊睇都得

鮑姐客串

幾時有鮑姐客串

點估到幾廿歲都要犧牲色相

遲早搵埋飽姐黎客串

單計呢兩集，肯定過30點

大小姐竟然唔係鬧人頭腦

容儀
點忍呀

8:00-8:30 雙方都休息一陣，睇完再嚟過

我忍到

今晚係邊個編劇？

區嘉慧

一早講過譚道德未婚生bonnie 佢地不嬲得把口

咁先正，成日情情塔塔重悶啦
要鳩鳩地先搞笑

譚道德唔係話每個月有不道德quota架咩？

同熊尚善一啖擔

佢地享受破戒既背德感

正過林鄭

其實唔鳩 平時都係咁 ff個邊既劇情不嬲誇張d

好癲 估唔到容儀都會有性感演出

真係要晚晚追

嘉慧 vs 樂思

蓉儀初試性感

開心速遞自播映以黎其中一個最痴線既畫面係咪波比同伊莎貝拉群化蝶

真係不得了

視覺衝擊

其實兩夫婦結婚咁多年仲咁有情趣係好事來既

三世都好正

衝擊力拍得住rebecca

你老味淨係片尾你班仆街都可以推到廿鳩幾頁
連登有冇咁多耆齡王

沒有最cult只有更cult

好似以前西遊記孫悟空變蜜蜂，啲cg十年如一日

波群呢兩集絕對係全劇經典集數top 10之內

真係幾似Rebecca

我覺得係專登整咁樣既CG

懷疑容儀後生果時都好似rebecca 咁放蕩

大小姐已經背著面 係咪笑緊

點解見到最尾嗰兩張相會諗起柒婆

好撚好睇喎呢期
笑到仆街

書僮組

譚道德好似鐵面陳咁樣教返好容儀？

所以嗰時譚道德覺得Rebecca似年輕嘅容儀絕對冇錯

屌仲有湯泥易先生色戒床上pose

KFC巴打好人一生平安

譚道德又要道德淪亡

cls 以為睇緊雲圖

救命

大小姐恥笑

佢要自己送自己入道德訓練營

呢個星期啲集數內容 編劇好似take咗嘢咁寫

夠曬膠

不如開個盤
聽晚果集邊個係編劇

書僮蓮好可愛

劇組寫呢兩集同原本故事真係有關連
保安部真係做保安 Rebecca 彈古箏 淫根係漕運界
蓮輝第二世做書僮都好似特登安排咁
山伯同英台相愛不能愛 好似講緊今世嘅蓮輝咁 家族婚姻

呢2集佈景服裝都使唔少錢

最貴係嗰80萬

呢幾日既開心速遞好似回復返狀態 令人會想追live

陳可兒

其實我以為呢兩集
會玩科幻咁樣穿越

之前都以為會 因為第一張流出嘅相係熊家住家飯+波比
但原來只係咁啱熊家拍緊上星期集安邦麗

開心速遞真係一個好好既平台俾綠葉們/遺珠去發揮演技同俾大眾認識，同時俾d新人去訓練自己
仲要套劇又連戲又貼地又痴線

諗起你地講陳可兒專寫av劇情

湯泥與力宏學長

請得歐陽波比嚟,梗係落重本啦

一定好浪漫
十里桃花好岩佢地個「三生三世」喎
加埋埋啲肉麻對白

因為金裝四大才子同情逆三世緣都係波比做
情逆三世緣女主仲要係關詠荷
而群姐係清潔界關詠荷

發覺首新op勁似細個時聽既兒歌,唔怪得咁有感覺

工業係ig po果啲相, 真係不了, 始終年齡差距太大, 無波比咁容易令人接受

呢張學長好似忍唔住想笑咁

力宏學長壁咚湯泥

巴打你做咩要認真考慮龔群可唔可以接受

第1次喺街都要追live

先利申: 對後生仔愛情線無興趣 安仔3E都係
中立啲講 其實安仔美麗本身行cls線
應該會好笑 不過現在認真走勢真係唔贊成
變到好似睇垃圾青監製嘅嗰啲八婆鬧交劇咁

支持感情線背後 本人重相處劇情是否好睇

講吓安仔嘅3個option:
1. Bonnie，早期性格極差惹人討厭現在洗白
角色無晒特色，而且性格轉變前後都唔好睇
2. 美麗，痴身港女其實有啲煩但好笑，
但自從安麗認真後變到有心機，都係性格差
3. 00，一向正義L，大家叫佢大天使，性格正直

咁所以雖然對後生仔感情線冇興趣
本人都對大家對安0的狂熱無意見唔反對
論性格而言應該00最好...對收視嚟講都係
現在安麗咁寫已經返唔到轉頭 反面咗
應該冇得再cls嗰啲 好難sweet cute返

(雖然覺得 3個演技都麻麻反而安仔演技
幾好 同埋唔鍾意正義L同00性格悶唔靚仔
大家唔鐘意肥婆但本人非外貌協會唔覺嘔心)

btw 本人個人取態為 主流唔啱聽嘅意見
表達個人取態 講一次就算 本人個人主義
堅持自己看法 所以都不求會改變到他人想法
以免大家掃興 又唔會改變到他人看法嘅
最後 己所不欲 勿施於人 明知主流不喜歡
講一次就算啦 仲要不停強調安bon/安美
真的好嗎 只會食負皮但改變不了他人看法

btw本人無興趣嘅話題 例如安0 龔水
通常都會選擇唔出聲 以上小小經驗啦
個人就主推雙大蓮輝孝國 有深度 雖然龔水人設幾欣賞
但個人唔太喜歡冤家feek龔水同小夫妻feel安0 ><

化蝶真係好撚鳩撲墓都好好笑

收皮啦

如何回到當時

屌！睇緊d咩呀！ 好嘔心呀

但又忍唔住睇埋落去

有啲似啱啱開始膠化嘅tvb劇風格

呢排係咁係youtube睇開心速遞d片
見到細龍生首歌

又幾好聽喎
同幾match之前博水劇情

其實可以整d愛回家插曲
搵max唱下
雖然而家有d英文插曲都幾正

廠景同埋bgm都好回憶

屌 好想睇
推到編劇見到

廣告前後片段都好正, 2集已經出現4款

第三張凌凌以咩身份融入熊家？
第4張兩個個頭好似窒咗一陣

唔通係三姨丈？

係孫女婿

睇返上一集
原來又係豪仔做店小二

覺唔覺得波比好似瘦左？

係咪得我覺得呢兩集有啲失望係好痴線，但間唔中先有啲笑位
上星期jenny生鬚嗰集都有類似感覺，FF變猩猩個位，有種睇緊以前大冬瓜嘅感覺

簡單嚟講即係太想玩膠，好想做到好痴線嘅效果，但出到嚟有啲位就好勉強
呢幾排都係咁，雖然我仲係好鍾意睇開心速遞仲係集集追，但有時睇返以前嘅集數，都覺得上年啲集數好睇啲，啲笑位做得自然啲，冇依家好刻意嘅感覺

劇組要繼續加油呀由套劇17年初頭幾個月悶到爆嘅時期開始一路睇到依家，真係好有感情，陪我過咗好多唔開心嘅日子，好希望套劇越做越好

純粹講下笑啫凌安CP唔拆得～

我覺得呢兩集個劇情上唔係特別好笑(上次崔auntie 果集係真心個劇情都好正)
但唔知點解我每次望倒群姐個樣就忍唔住笑 (sorry 我笑點低 )
果種違和感真係好正

btw 希望編劇BB們繼續努力

你咁講一講真係好似見倒佢地突然抽一抽筋咁

I am ready

野餐都可以睇

收到風 愛回家編劇隊草用噸做單位

我支持 Av 陳

an 陳

Av 陳

用番自己劇好好多
同多d人睇過...應該

冇睇過三生三世
買番黎播既

我反而覺得係宣傳煲得太大 搞到大家個期望都好高呢度出問題
即係好似你預果集最多80分貨仔 點知出黎有95分 咪會覺得好有驚喜 好似大四喜同赤口崔AUNTIE果集
但係如果煲得太大 觀眾預你出95分既質素 出黎又係得95分 咁咪覺得係普通KEEP番個質素 好似無咩驚喜咁 之前雙傻果集就係咁

崔AUNTIE果集我覺得好成功架 觀眾知佢會出場 但係又唔知劇情發展 所以出左街大家都好驚喜 歐陽波比呢兩集係宣傳到大家都知個劇情係點發展咁滯 大家都知有古裝有梁祝有色戒 咁變左故事劇情上面就無左驚喜

呢兩集其實都好CLS 有笑位有劇情有驅風有膠位 重要差唔多所有常駐演員都出場 份量同質素都合格有突 反而如果唔係宣傳左足足一個月 我相信大家會更HIGH

所以下次又有巨星客串 劇組唔好再煲到咁大 好多時有驚喜果下WOW EFFECT效果更佳

見到劇透會飛here

話時話 個片頭無左博士 係咪暗示緊D咩...
佢應該係唯一一個上個片頭有出現但係今個片頭消失左既角色

+1, 所以淨係知bobby出現，連預告都無睇
對我黎講就幾好笑同有驚喜

肯肯定編劇成日喺度見我哋講群龔線
所以寫出嚟俾我哋睇

成段係編排過嘅舞蹈動作嚟

就嚟變月經

唔止龔群，阿龔同好多人夾都可以擦出火花，唔洗次次都龔水主線/過場先出。
快啲整集接龍風流四子主線

我覺得都唔淨止係宣傳嘅問題，雖然可能係其中一個因素
依家個情況好似其他無線劇嘅定律咁，通常大製作就冇小品劇咁好睇
前排嘅排球賽都係咁，畫面好正有啲情節好癲，但整體嚟講好似爭咁啲嘢

劇組可能好有野心好想擺好多嘢落去，睇得出好有誠意，但就失咗本身最好笑最令人有共嗚嘅嘢，少咗分輕鬆喜劇嘅感覺
唔係話有巨星客串做一兩集大製作唔好，只係希望喺玩到好大嘅同時，會留意返成集故事劇情嘅平衡

(Sorry講到1999)

覺得呢兩集已經拍得好好,反正未必會再有咁嘅機會,梗係要去盡啲cls啲,相信波比同群姐都好滿意今次合作,劇情上又唔覺有乜問題,都係果句,一次過嘅嘢就係要好玩好笑,根本冇需要諗對之後嘅劇情有乜影響

同埋劇本應該係好趕情況寫出嚟
編劇編審應該出盡力寫

我自己就滿意個成果 Bobby 都應該都幾過癮

最尾果張點解要遮胸

呢兩集主要笑點應該係玩重口味
群姐好認真做靚女嗰種反差
又紅顏薄命又絕色美人
不過同一條橋連續用三次又一早爆晒三世背景
所以後面冇咩驚喜感
不過就條橋黎講又唔差嘅
最重要可以比群姐同波比過下戲癮
不過我個人想睇多啲真波比 唔係以前世形式出場 想睇群姐楊麗娟式追星

我都想知
唔係應該遮腳咩

成副身家得八千蚊,仲要冇父幹,用楊麗娟嗰種方法有啲抆水

lm

有乜理由得八千蚊？
isabella咁多services又成日收風放風

攞晒嚟追星

所以我都覺得好奇怪

佢買左樓俾個仔

真係廿四孝老母

大家係咪唔記得左之前有一集講群姐俾個好似歐陽波比既"美國軍醫"呃哂成副身家 仲要問大小姐借錢

好似係486集 五個零月 還埋錢仲有8000蚊淨 算係咁架啦

一定係拎曬來買歐陽波比周邊精品

咪係,冇得返嘅話就算變埋日經都係冇得返嘅喎...

你哋班友咩事

新歌錄音

大家姐隻腳

佢之前拍尋秦記整斷咗

蟹ig可以聽到大小姐唱完整版呀
好期待full mv

你個名
Btw 唔知呢個禮拜有無可能有一集有長片頭呢
完整版應該要等平日晏就啲時間播

片頭有一幕安仔朱ling抬起媽咪嚟行，兩個都好乖豬

同bonnie 高下立見

想睇full mv 短片好養眼好正
唔知full mv大小姐有無機會著綠色衫同龍家有鏡頭

星夢YouTube發佈了「開心速遞」official mv
diu好似呢個就係full ver

得一分鐘咁搞笑

仲要係d聽歌app無得down 唯有自己整mp3嚟loop

但係長腳蟹ig post裡面好似聽到有幾句新嘅嘢

係囉 似有第二段副歌喎

但阿蟹ig po大小姐唱果段歌詞唔係呢度入面

我覺得一定有長版
唔係有時有啲集數短咗咁片頭點算

其實琴晚片頭就短過星期一

片頭一分鐘係長版 短版cut 前奏

係喎 唔同歌詞
點解星夢官方擺都唔擺full ver mp3都得

見到馬子仁就嬲q

準備睇譚道德

蓮輝呢隻紫色真係好靚

始終閪裡最溫暖

德哥哥來啦

澳門廣告

又宣傳

首歌越黎越好聽

咁都要賣下澳門

想睇大小姐著綠色同龍家

徐樂思編劇

00 幾時開始係長註係熊家

澳門究竟畀左幾多錢

單人房三個人？

又澳門

3e靚咗

冇咗博士後

暫時睇都仲合理

飛立技安係後面玩波

佐治豬

毫無道德既人

睇都唔睇

當面比譚校長撚

睇都未睇就咁

呢間啲細路咁中意擲野

教都啲人咁撚冇道德

譚道德真係好撚賤

睇阿校長你得戚得幾耐

好似有送水輝個仔？

佐治好可憐

好爸bar

又苦主大聯盟

TT

avengers

諗起rebecca 了

復仇者聯盟

譚道德教到d細路咁冇道德

旗袍？

情趣內衣

道德講嘢個tone

容儀

幾廿歲人著情趣內衣

唔係就係預告件衫下麻

譚道德講呢啲對白又唔笑都幾勁

德哥哥要犯罪了

帽事嘅

帽事既

俾呀女嫁

帽事

德哥哥講野正經得黎好好笑

‘帽’事嘅

帽

捉姦

點會拎出黎比班友仔講

帽了帽了

帽啦

帽啦帽啦

黐得多TT會變壞架譚道德

Mola mola

除定褲先

mola mola

變player

褻衣

又影腳

影腳 想玩腳

宋青書

譚道德腳膠

宋狗公

宋青書，狗嚟

送天書

宋青書。。。笑撚死我

青書

送青書

依兩公婆平時係屋企係玩咩

宋清書

淫婦

夠啦淫婦

夠啦，淫婦

有咁既父母好慘

Wtffff

你個名

文雅咁嘈交

屌
佢哋真係好似以前粵語殘片啲兒女情長

宋青書老師

屌 宋青書

Bra 都賣廣告?

竟然鬧老婆淫婦，佢變左啦

懷疑佢每晚喺度訓

仲以為發現假九

rebecca

Rebecca

叫宋青書仲唔係淫賊

鬧交咁平和

Rebacca

renbecca淫婦

Rebe

rebe

周芷若

變左連登仔

肉色內衣

端莊肉色內衣

30年

Mtr

Elkie家姐

唔怪知得你得一個女

唔怪得你得一個女

阿婆底斷貨

唔怪得之你得一個女

比rebecca污染咗

Yes

原來係rebecca教壞

一個比TT教壞，一個比Rebecca 教壞

有Rebecca就淫

裝比老公睇

我諗bonnie都唔係親生

無得帶BRA

Bonnie 阻人扑嘢

四歲就撞正

白滑容儀

好得意

Bonnie細個正過大人

Bonnie 阻人扑野

育英

性感內衣

撞破老豆老母扑野

媽媽點解你著成咁架

細路女

Bonnie 把聲

我都濕晒

沐浴更衣
屌

睇嚟每次著都會被Bonnie百分百見到

個種羞恥既感覺真係令我畢生難忘

濕晒

BONNIE濕哂

育英都濕哂

小Bonnie 得意好多

死淫蟲

戰衣

屌！！！

明明黑色

好唔道德呀

譚校長去澳門 george

過海扑野

容儀D內心戲好正

性趣內衣啫，搞到好似收埋毒品咁

廣告

自由放蹤

呢個係譚道德

好嘔心呀

世風日下

又用E肚仔 買飛呀

自我放縱

戰衣
bgm

笑死

船飛廣告

好撚嘔心但又好撚好笑

有冇ig

唔好輕言放棄

愛回家晚晚都咁痴線

呢幾集好撚重口味

又開始變唔道德

咁樣嚟賣船飛廣告

成個教育界比你搞彎哂啦

廣告有george

唔道德呀

編劇咁樣寫對真夫婦都唔知係咪玩佢地

搞到好似偷情咁

好撚痴線

褲已除

其實係咪譚校長太守舊
以為件唔係肉色嘅內衣係情趣內衣

今集又係CLS

當年膠毒嘅表情

好似一集癲過一集

兩個一把年紀，有自己間屋做地頭，點解都唔敢扑野

仲坐船，坐港澳直通巴士啦

編劇好重口味

唔道德

小bonnie 好戲過大bonnie

怕咗Bonnie

生活情趣

個女仲住宿舍添

帽事既

其實仲有d 乜未抄

學校

驚個女撞破

講起其實venus 仲會唔會出

咁老都得?

呢集串緊好多老夫老妻

應該無了～

今次幫邊個APP賣廣告

仆街係屋企食飯睇到好尷尬

認真問 係咪有好多人細個都試過見到/聽到老豆老母扑野

學校線都冇咗咁濟啦

佢同anita 明明仲有條姊妹伏線

好掛住電影學會

佢唔識銷門

個女見到老豆老母叫容兒同德哥哥

會唔會覺得好怪

我

但係比老豆好惡咁鬧番出房

潮生個樣

藍色間片

晏晝就想扑野

德哥哥扯到行哂

廣告出咗熊家 安0 工水 潮善

譚道德好想快d有得扑

喺茶餐廳食緊飯，啲人睇到O晒咀

淫德

現實同戲都結左婚..

德哥哥心急

個畫面感好強

不合時宜

好撚認真討論

要熱身

熱身

點會無聽過

會長

譚道德做乜咁咸濕

屌 好撚癲呀

水到渠成

澳門旅遊廣告

仲要水到渠成

譚道德好期待今晚

好似聽緊公開試啲錄音

甜酸與共 打冷震

廣告雜誌開始

澳門宣傳片

Hard sell 到咁

咩對白黎

反感

嘩，好大膽

用佢地拍拖嚟賣廣告

屌你，又幫澳門賣廣告

本節目含有直接宣傳

原來又係廣告特輯

Dllm

呢下介紹景點好撚廣告

估唔到

熟人

打靶仔

談道德好淫

一離開香港就變小淫賊

咁撚齊人

好遠離喎

兩個老野好放

幫人抹完食落肚

出公司數去旅行

熟人，仲係成村熟人

植入式黎講開心速遞都算係最match劇情

澳門旅遊廣告雜誌

因為我真係冇但係身邊都幾多朋友話見過 所以咪問下

我都冇
因為細個唔係同佢地住

澳門道德蓉儀之旅

談道德始終都係膠毒

又賣廣告

熊家三傻加國王， 譚道德兩公婆 有機會身敗名裂

隻船啲女臨記